[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (523)

開?

派me

而家開始抽多10個 總共20抽10每人100

lm

Lm

岩先10個唔洗再留

btw,有另一個post

我

me

lm 先

差d俾是油fake到

LM

Me

推邊個post

Ok

各位加油

奇蹟日龍門神救 昂熱奪杯

邊個post

支持

人流湧哂黎e個post

Sad jor

多謝

no cd rom plz

lm未

派me 唔派me都唔好派cd rom

lm了

下體入波啦

yes ar

馬體幾時入波呀

益街外人不如捐

好

竹戈

點解馬體大波同車仔大波我會揀左馬體

希望屠柒抽中派返俾我
我都廢事貼你今日贏錢啲飛上黎

馬體真係

維拉差對鳩

我笑撚左.6w唔係派左比你咩

是油你聽到嗎😀✌🏻

唔撚係0.5/1都開唔到呀？

算啦 派我算

我都買左0.5/1呀屌

笑4

中我轉比ky

有谷

我自己派俾自己 ？
我6w

[ quote]希望屠柒抽中派返俾我
我都廢事貼你今日贏錢啲飛上黎[/quote]
一心幾時比尿我羊

下體入粒 輸半都好呀

有無尻柏晉級同路

收皮啦 又話排第2.排第2唔係father?

買左2.5大表示輕輕鬆鬆 一啲都唔緊張

快手入波啦屌

讓1球球半？

柒左就認

你去左隔離谷 唔侵你派

黃潛入OK?

而家準備抽

你自己睇上個post,佢話佢排第2,我跟番黎搵有咩問題, 6w係排第3

直屌下隊主好無

輸錢輸到麻木，兩次補時絕殺入波

抽唔中我唔緊要.唔好比cd rom

屌牙 我又俾人超撚左咩
Father唔入波po

Jump

旺撚到

有冇mark我入去 手足

點解要咁 我又冇出過你地d水 我都係9up下姐

有 而家1.72抵入？

益咗cd rom我真係屌老母

屌.問你係咪6w扮訓撚左. 我都超左你啦, 我93分呀
仲有你尋日贏幾多我唔講啦

旺到

放心我認得人

我啊!!!!!!!!!!!!!!!!
最多中左平均分比巴打!

下體會頂實角細

下體

50中7k真係世界級

好運到

屌 又回飛 1.69點買

頂頂頂!

馬體放哂箭頭出黎 都入唔到

真以小搏大

好正

又絕殺feel 不過唔知主定客

真正刀仔鋸大樹

一野跌返落1.69

馬體次次都一球

7K變50我就試過

是但一隊入啦

等尻柏上翻1.75先買 好唔抵

9
Fernando Torres Substituted
for Y. Carrasco 72'

......................呢條友咁勁都守番埋

施蒙尼個腦生草

me2

勁過你啦 我變0啊

f9吉祥物加乘

換吉祥物

準備糕了

鳩柏主隊入4賠

等踢十二碼

德假鐘意慢慢黎 晉級抵d

下體會 快手

下體會 手足一齊推

法蘭似晉

馬體會入一球啦

我都想等12碼先買晉

點解追數咁難，推極都推唔到

不了 今日波台手足號係尻柏

下體 野野都炒高

黃潛入返粒先啦

終於上翻岩岩入錢個條數

gchi

g持

OK

黃潛快goal

返來囉 哥哥抱抱

今日火車頭

伊拉克半主cashed

咁都入唔到

Gel

黃潛既呢邊

俾判屌死左啦 仲返到去咩

求尻柏live

射撚死你

下盤穩到

黃潛同我用上帝之手!!!!!!!!!!!

岩岩記得有位巴打話下體會出面10.5B馬會開錯9.5B 點知真係開唔出

正花黨！！！！！

咪gel..,

唔撚係1粒都無呀

馬會係唔會死錯人

屌

goalllllllll -黃潛

正花贏！！！！！！！

客入左 0.5/1大

開比你地了

Goallllll

0-1

黃潛goal

屌黑到

好在買0.5/1

正花好波

光總

馬體入番一粒

勁到-,-有人派未

出面加柏開9.5
馬會開8.5 低水

最後3c

GOAL 好波

信我既 買馬會下隊

求加谷

樓主老母好似都有買黃潛和客

食屎啦馬體

13賠客goal

自從下體贏得我狐一粒已經唔再信佢d讓球盤黃潛好波

馬會D操盤手 係咪神級大蛇黎

有無人加到熱迷子.我無得加

馬體成場禁屌到 本來想買第一球 最後轉左0.5/1

老母好似話和客都派

俾tg我

下次睇到馬會開得淺過出面買番對家先

和客都中埋 痴撚線

忍唔到手 買咗尻柏晉級

唔好GEL住
旺到痴左線

BTW抽完了

想g結果

黃潛頂住

留tg acc比你？

俾多兩角啦

下體廢到

開旺

我已經準備好tg

老母請你一定要出水比我

加我TG:thereyougoitsme

同我講你個高登名同留你個TG係度比我對名
黃潛和客會派多100
期待下啦

有我

無cd rom 抽唔中,但支持

謝老母

有無主晉朋友仔

無me

恭喜 今日係奇蹟日

你幾時派我啊 平時落重你注

好彩屠柒抽唔中 我個心都gur啲

唔中us 一齊針？

你收皮啦,派暴龍都唔派我

我有勸大家唔好買我=.=

唔中 LM下黄潛

而家入手？

我終於比人抽中啦....
巴打長WIN長有啊!

黃潛

入咗貨了

你成日狂中唔出水，唔識人了

下體會 究竟係點入歐聯4強

黃潛頂撚住就又有抽獎玩

有ME

施主 我都係俾人呃

主晉1.8了 好吸引

職乞末日=.="

唔見你比我呃.屌撚死你. 連續兩日都係贏個早餐錢咋.
大家貼飛鬥贏得少?

我都有
ty

馬體會斷我4x1

呢排輸到jump 重出水害大家咩

有無場德國盃link

你岩岩先中 -.-

冇計啦 你出5中5 贏嗰幾十

抽我

頂住!!!!!!!!!!!!!

出10中1

係我on9買得少姐 但係話埋比你知你都唔買 諗住你買完中左派番比我

維拉力頂

tvb體育台有直播尻柏

有冇鐘仔

我好怕用哂d運聽日有不詳事

Btw 請盡快加我留number
聽日要中午先入到比你地 大家一齊羊多d

12m. 了

Ng信

刀仔鋸大樹，買大上樓了

再抽ok?.?

聽緊

維拉和客再抽1

搵手足報12m 唔該

控制注碼

無事既

等你黃潛果度

直接抽我

all in加柏晉好無

黃潛頂實

齊齊贏

黃牌

0:1 6C完
正花大勝

完

馬體又收佢老母半格先

好波

黃牌仲多過角

有無德國link?

又可以睇12m

希望旺過旺旺 巴打再抽多我一次

黃潛好波

6.5細都頂到 真係奇蹟

NICE!!好波巴打

冇乜本錢 但原來幾旺

呢度下面再抽一次 5抽1

慕遜射

大

ME

下次中注大既先派你啦

慕1-0

2:1

樓主老母你上個po都有話和客留下面

留意到好多人都冇屌波

好》《
1-1

今日波POST刀仔大勝日

2:2

又中

我搵唔番

3:2

我呀 有屌波架

鳩拍

咁我簡人抽你地都會屌柒me

3:3

之前留左 再留了

嗌到完場
上次抽都有lm

中我比ky

4:3

你派你話事啦。。。

4-3

巴打有網睇？

你了込囝

4:4

4-4

5-4

5:4

屌 買左客晉呀. 入啦

紅衫係邊隊

5:5

5-5
突然死亡

9拍加油

巴打有link??

法

9拍！

NBA?

6:5

我買左12.5入球大 希望中

Pk-.-

acestream://63e693e8f90c101401abddae75d0860b00fd2c3c

66

6:6

哦 冇買所以唔知

主

主miss

7-7

9拍

主muss

7 6

唉

sor miss左

客都miss啦

條link做乜鳩寫7-7

總比

加油呀鳩柏

又miss

主又失

主又miss

法蘭

突然死亡2邊都miss?

岩先主6倍 變番1.79

屌 客又miss啦 唉 求你

客win

Goallll

負皮係咪是油留低

派

笑左 真50%

屌你老母加柏狗

買得個小小 係人都知我細注

屌你老味連輸4注，有冇咁撚黑啊

55

今日d主隊廢到

Diu

等巴打抽

U cd rom 。。。

希望抽中我

巴打抽中我100起機啦

客晉執個早餐

老母

@yuzkande

Martin Larsson

尻柏連炒兩球 抵豬

原來係你

日日推三口 fatfat

我啦衰鬼

最近小弟黑到7彩，大家跟住我買反手
圖富曼and聖羅倫主win,大家識做
如果上面反而中哂兩注，派100

派定我都得了

光b派我未

銀桂b 唔派手足講唔通

上到1000000000000000k派

我真係搵唔番果part
But ky會抽你
反cup子有100了不如比我抽其他人

好啊

馬體會反cup派100

想買盤

下場ok

多謝先

比ky thx

你好型棍

-,-甘5好比了

真係中左是油

是油不嬲係乞衣中既君子

佢真係俾我

找咗數了

認同

真係比ky

好 唔追you XD

Yes 乞君

真係唔係吹水

好波啊是油 咁我嬴就派你啦

冇我既

快啲羊plz

派弱智都不派我，針了

又恰弱智

我冇記錯你gel頭反手都有

Jump了 再見手足

-.-

我有冇記錯？

我地仲未食放題...大滿喜...

我肯肯定你記錯

弱智都不如=.=

Yes

直接留馬會num果個叫咩名

Dllm牙

9527

抽左就算了^^

26814257

屌
我錯
但係睇上而頭幾冇佢

唉 針了

30005不會反手gel

我會記得 上萬5即派u

聽晚巴塞讓4球 咁狼死

羊多啲啦

主其他2.9倍值得入手

又-.-

皇者轟

決定以後支持轟同熱了

加入反城輸盤黨

5.5.大

哈哈

又做咩？

做乜牙汁男b

將男b頂著

出左馬仔心水
利申命中率一般
有入巴迷谷應該見到

收到

伊基克唔開和客走去主客
差小小收多注就立即派得

唔中咪jer 我好多時臨場改要乜

無啦 呢個游戲太難玩了

不嬲唔jer人
除非反手gel同串柒柒

都夠好分啦 之前中果啲

記得平注推

休息下/縮注先啦

請你一定要中是油

今朝得99蚊反cup

洗唔洗入咁多

抽唔中都要下
勁

我都想試下cup馬會既感覺

上周四先中冷位置q

雷神騎豬豬光

90分鐘兩球

呢日好似郭能？

主力艦勁

你就好 我買馬未正數過

蝦片好勁

係
唔識揀冷馬

蝦片未跑得跑馬地，同要停賽

巴打們點睇

鳩買中左隻追左好耐既咩翠劇院位置q

半1全7 90min入兩球
完美展現南美波風采

一半負碌果日 12<2,3,5,9,11

我唔係大蛇但自己覺得主成績又唔多冇咩資格讓咁多

幾好啊

買馬先高賠

巴度走左之後難得正數賽馬日

買波叫撚到死90分鐘先收錢

馬就快又爽

630 大波

竟然同路
果隻尾場爆到

買波得1.幾

我見客場好似唔多掂 R穿頭

巴度季初廢到屙 追親都輸

痴實巴打旺氣 我睇好下盤

9號爆 但12同3都捉到啊

走前一個月正啊

果場買左連贏 炒飯最尾追過13少 叫到我傻

Ys 估佢唔撚到

勁到仆街 谷草變奏田草爆一段

神聖之光庇護

位置q好分過正q

唔好大注 講明先我唔是大蛇

放心 無必中架嗎

經一事長一智

是油杯不賭贏一半
另一半贏運氣

NONO 亞冠先係
如果唔係佢 我應該上左3K....

老母b仲唔訓

亞冠上半段易買呀 係下半西

老母仲未訓

有馬料 想入谷

我8點要出門口了都係唔訓

又單機飲早茶了...

亞冠呃錢的...

嬴錢係精神既

亞冠我買單雙算

係 屌你老母 我今次唔會再多手架啦...
萬劫不復之地...

寂寞嗎

一陣加油

有冇手足未訓

屌中午仲約左人 累撚到咁唔知頂唔頂到

飲red bull 堅有用 但今晚你會好攰

職賭

試過 難飲果隻有料到

係啊 一陣間自己一個去廣州散心
返大陸都要買波

唔是職賭啦要番工架
唔番點賭牙

大陸買到咩

Red bull真心唔好飲太多

日日CASH OUT狗會就好

要上返佢個WEB

每日500一個月都萬五係所有賭仔天真既夢想

返到老遠散心

日日cash out狗會就唔洗番工了

有夢想係好事嚟

每日推一口 都好過冇

其實唔難

只係本多忠勝

下盤

Fk

贏到500就覺得自己贏到1000架啦

光總咁撚勤力屌波

推一口等於我地推幾口

輸一口大既又可以追

唔遠啦....去旅遊又未草到錢...所以HEA返幾日先

Ys 贏少少早餐錢

咁易咩

晏就返工

我Hea咗幾個月 就嚟靠賭維生

試過番工訓著左
利申服務業

尋晚all in左11500落轟到 今日想推熱.....

終於收工！
手足們力量強大我依家好醒神

係阿 依兩日我日日都同自己講玩幾舊水好 之後場場都輸 乜撚和其他 下盤日

贏盤

希望630下盤頂得住

亞冠真係拎去買單雙仲開心

場場all in

和其他真係走左寶

如果唔係得99蚊我一定買落去

我唔想食麵包生存

光總尾場上盤？

希望我旺氣仲係度啦

有少少想買紅鑽串辛尼特

留個名先

莫斯科打比戰唔要？

比次我食餐飯麵好啊

賭到飯都冇得開仲差人錢 等巴派 還完比人唔再賭 呢家一日一餐 勁後悔

留名做咩 唔會all in 2串1

唔敢答

係咪個個賭仔都日夜癲倒

勁WOR巴打 我都想職賭 嬴都去日本

Ys 搞到性能力都差左

唔啦
買呢場不如買我皇上盤

勵志故事黎 我99蚊都番到身
有賭係未為輸 唔好一場訓身輸左就去跳樓又借錢賭錢

總之賭錢量力而為啦

得返五舊生存 職賭不了

Ching

人總是要重覆犯錯

原來係99.9
有緣機

一贏又重注過

聽日按樓買摩哥下盤
有無人gun

差人幾多阿 我都試過...加油

上左幾多

你禁圖片模式 有三條飛

差人錢後生就無咩所謂既 仆下街
但到40歲仲係咁就有d大獲

不了 卡雲尼入三粒 迪馬三粒

洛天三粒 開個6:3 夠了

玩咁大

有運咩都中 事前我都唔會跟 寧願買6仔

平時出街買個飯都厭貴 買波係咁買係咁滾上去唔識停

屌你快D半大啦

無人守龍

你唔知炸琴晚昂熱1:0領先
90分鐘對家12碼
總之琴日成日都係奇蹟日

係 一定要學識CASH OUT !

但最後2:0

Missed 然後昂熱入 真係激過玩過山車

我叫撚左出黎
果陣係5點幾

太好賭了

聽日有亞冠唯一正氣波
秦仔！

唔知大家點睇 呢家多左大蛇開谷 我諗唔多唔少都係波po好多煩腸/假分狗 一係就d cd rom唔係屌開波係咁留名 成十幾頁 block d煩膠又有人quote 煩死

見撚到飛都心痛

又細波。。。

都未半場

大波苦主

手足不眠不休

訓

岩阿 食個飯35都唔想比 盤就幾百幾千咁買
人地仲話我好慳 心諗 屌

番工有感 覺得炒一日散辛辛苦苦得幾百 就好想賭2手贏 點知愈賭越豬 唔想做病態賭徒 豬最慘就係角 半7全7

醒目

大蛇

每個賭波的人除左投注時都是很節儉的

究竟有冇人賭錢係正數

上次過大海就輸左2k 大細
上個月就輸左5k波
到今日仲負緊1.5k

我垃圾黎
假飛小戶

屌100%認同

慳埋慳埋一炮過俾狗會

仲要計到好盡
食野食平 近既連車都唔答
講節儉賭仔先係世界第一

過大海大細見好就收唔 賠率係2 但只係某個range 一係每次贏一注就收手

咁又唔會
不過好少買衫鞋luxury goods

點解我咁多so根

玩骰寶張台人多先好玩
有得跟當旺/ 當黑對家
通常冇輸冇贏
不過上次玩玩下冇人
得番自己玩就輸哂

昨晚訓左
無得賭

真係食野好平 飽就算 平時無咩洗費
毒撚又唔洗成日買衫買鞋 得閒買兩部高達
之後就比馬會

訓前輸左400蚊，戶口last 1800是但鳩篤左落伊基克大

癲到4-3

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

真心覺得有時單頭重心一場
都好過玩左成日贏下輸下唔上唔落

下盤平安鐘

我鳩買

有同志既 咁灰做乜

癲到99蚊變1萬

主隊㩒屌到

比多粒

Same road

真心

個個都話因爲贏過大錢，所以先輸番哂，
但我大錢都未贏過

得之我幸 失之我命 睇開啲啦

8點大波？

越賭越輸但又唔甘心 諗住買少少追 點知又幾百幾百買博冷 又輸 唉

以前一日買好多場 贏下輸下 有時下盤日就連炒
依家唔過關 全單頭 有信心就一大注打落去 仲好啦

我寧願你10蚊10蚊買 願寧悶悶地贏 都好過刺激咁輸 除非你有米

諗住買1000讓球車-1，
但12點幾轉左盤，
因為輸得多就淆底唔敢買，
結果9買其他野G$200

以前都係10蚊10蚊當睇波 但越輸越想追

8點無得買半大細既？

每日寫5條7x1 20蚊博下都唔差

唔好大注死追咪係囉

bighamsik 自己加我

尾場要主盤，建議走地先買

加埋我ok?

以前做過一個實驗，
日日買一條4x1 單，
買10蚊，
正常呢講10日內中一次就可以返本，
一開始就好順利，有錢贏，
後來加到100蚊，都未死得，
不過覺得好on9就無再買

有錢贏都on9

大波已死

你都係想贏錢姐

0800又收到大戶角球料

果時通常都係1,3,5,7場咁串，
後來季尾唔係日日都有7場波，
有時得3場波，
就覺得無理由場場都係單，
就無再買了

咁樣同估大細有咩分別

變3串1 單咁買囉

精彩

下盤吊住條命

1:1 準備jump

2-1

大波咁都執番條命

輸很多就就有好多野都唔敢買
弱隊永遠買+1
單頭唔串
讓得深寧願買主/客
半大，角球,波膽唔買
有晉級買晉級
以後咁就叫輸得慢d

反而我買讓得深

突然之間大波cashed

Jump得

1-2 定 2-1

1:2

365寫 1-0

到底幾比幾

又變左3-0

又變左3:0

球探1-0 ？

又變左2-0

0630場波搞咩
2：0變1：1又1：2又3：0

大波波GOAL

場波好假
到底有無踢緊

希望各位手足回頭是岸

我餐飯 係咪有望啦

阿甲全場細2X1 Jump
聖羅倫素已入9.5s

正
可能開心上廣州
飲茶我既

等你請飲茶 無咁寂寞

下盤全穩

坐穩呀

巴打住邊
有機會飲囉
岩岩考完DSE廢青ING

元朗 廢青咗兩三個月

ok

唔好灰心 再接再厲

大cashed

Diu俾馬體會連贏個勢嚇到我晤敢買+1客贏

驚咩

引用一句金句：怯就輸成世

琴晚聯賽d 盤都估中幾場但一蚊都無信自己

O咩K我都唔識你 你唔好再問我攞TG 小妹驚

禾要

上演緊啲咩劇場到底

大戶比料
如果有8.5 大 80%

G持

主勝

主勝岩岩買左注
上2再買

睇返近幾次 對黃潛都非和則敗

1:0

1：0

同痴線佬玩

係我衰淆底

完場 掌門人

不了

下一隊柒頭買主好冇

客ng

疤-4
球會級賽事好似未見過

客你老母咩

國家隊唔係有-6/-7

女子足球

開個2-1 / 2-2 ho ng ho?

2:0好啲

輕鬆8角

掌門人

下體會

NBA未

刷多3c

客入

客你老母

KEEP住10分鐘1角

主 ng

super

應該係一球到尾

聖羅倫素 即場 1.5/2 入球大 重心

角細

Gun

又比你gel 成功喇

係咪客入

...巴打我唔係GEL啊 我嗌下咋SOR
求角細

同埋你係咪認錯人....我一次都無GEL過...

Goal!!!!!

Miss左

1:1

我曹同高蛇係fd 字

高sir

高蛇好撚勁

多謝高蛇

主隊開開下角球變1：1
咩玩法

停角啊我要羊

客紅

假波

未買到就入左

頭先高蛇講果陣有幾倍 無補到

買多注主勝

細角頂住啊

2左右

2.3

入完波就紅牌

頂住

客竟然入到 是油杯唔係人賭

聖羅倫素

刷多3c 入多一球

買大波最好 !!!

係所有盃都唔係人賭,
一陣亞冠,日皇

角球時間到

唔係
法國杯正氣

屌2:1

全格

話左2:1

奇蹟大波

奇蹟3c?

高士路時間

2:2好嗎

我630果場都係岩 諗住又細波 仆街 1分鐘2球
馬會又殺哂D賭仔

快手比多角啦仆街

入波唔刷角有冇廉恥

3:1

11c

12

12c

11c完ok?

正花 12c

無了

刷多1c

執番身彩

2:2ok?

臨尾刷2c

比多角

最尾連續角

睇黎仲旺緊

掌門人 呀

刷多c

無計了 無運

爆我一C 仆街死 客隊食屎

等玩馬了

10.5b cashed

垃圾閪隊客

AGGGGGGGGGGGGGGER

發覺玩角大滿足感大D
玩角細似比人搶走野

尾場主勝goal

Gun jor ching

會心臟病

角細練心臟

正花b

角球都係唔岩我玩

尾三場又開讓和，fatfat啦

買角細唔好睇波

哈咩哈咩哈

細波又輸

買又唔見開

呢條飛點睇 都有49倍

聽講李城100%不敗盤

過左四關，收3千幾

今晚邊場100%，想4k推兩口

單雙 各50% 加埋100

我講笑渣 唔好亂黎

PSG對摩納哥 ， 客勝有11倍

我信我廠，李城好似冇野爭了

4k直屌客勝，訓醒收44k

大家識買了

串埋水晶宮主win

琴日大胃唔小心流出海馬推波圖
全谷人一齊見證到

巴黎憑咩讓摩狗咁多

今晚皇馬是咪100%

波po已死

收埋入谷玩啦
呢到成班gel頭狗

冇人

支hb 我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我

大胃唔受我

張圖係意外
想入谷既貼張Ali圖出黎再加我
tg
bighamsik

海馬推波圖我細細個已經聽過 竹爺

求入谷

主人

竹爺 張推波圖 跟左

大胃主人
ali 世界第一

我屌你老婆

交換老婆屌

ali

米堡新特蘭邊隊廢d今晚有結果

好啦 ALI 世界第一

post番相
今日我怕怕

如果和球怎樣計？

兩隊一齊降班

曾志偉咪一樣咁屎

今日紅鑚入球大有無機

孟通好似100%
仲有上海

去廣州食好西
希望係大陸都買到波

邊隊高水就邊隊

down定vpn

大胃b有谷？

大撚把

個👄 正撚到

好撚正

訓醒

而家開始抽多20個 總共20抽10每人派100比我

又食字

發現海馬真係好多fans

海馬高登果陣已經係fans
鷹神x2 (5分鷹 英該幾型）基利都係海馬之後

公喜你何志光 抽中左你派100 比我

各位賭仔好似唔洗瞓咁

經期又贏

度左成個朝早～

⛳️⚽️⛳️⚽️⛳️⚽️🐑💰
26/4
磐田主勝
鳥栖主勝
清水大球
⛳️⚽️⛳️⚽️⛳️⚽️🐑💰

gun

推啊
Group share

好燈咖

點解唔見黑名單嘅...去左邊？

燈就咪撚放la

長期燈都幾好

個個都開channel了
搞到我都想整個大胃channel

GChi

快[size=6][red][/red[/size=6

波台好似少人咗咁多既

入哂group

sana有水嗎

一早針曬

yes

比一個仆街叫大胃既收哂
全部迷ali

。。。

買少少西亞

我熱好波Ali goal

真係有谷咩